藍絲想醜化失明女士

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

借個位！

我想講，
當大家煲緊
一818要和理非既時候，
呢兩日就分別爆岀左兩單野

一單
係聲稱有人（男女都有）係警署
俾人全祼搜身，盡情羞辱。

第二單就係，
話有狗係skout到爆
話爆眼女仔係臥底做
又話三個警察拉女人房慢慢玩

但兩單野都好明顯無根無據
第一單就咁話已fc就當自己真係fc左
第二單更加係錯漏百岀

好果爆眼女仔係臥底整傷
咁點會係用布袋彈？？？？
（似唔似有造謠者
自己都信左藍絲既鋼珠爆眼論！）

而正常釣過9公既人都知！
釣9公係要好有耐性
唔會問一問就自己爆晒岀
中間所有料都基乎無相隔其他寒暄
真確性非常之受質疑！

我極度懷疑！
有人想係呢個星期
散布不實又令髮指既指控
想煽動大家係818衝爆佢！

大家一定要保持冷靜！
唔好俾仇恨掩蓋自己既理智同判斷！
我絕對唔係話啲狗做唔岀呢啲行為！

但如果一句fc就信
一句skout自爆就信

咁同藍絲信街坊話冇放催淚彈
信鋼珠爆眼
信掹槍警俾人踢爆膀胱有乜分別！？

保持理智啊手足！

呢D野就唔好上黎啦
睇都費事

所以話我地係做假呢方面真係唔夠人黎
藍屍個智商本身就已經唔高

會信個啲都傻西黎

全亞洲數一數二法治之都竟然係乜都黑
班友仲會住係度

仲李卓x
搵個大台搵得好辛苦喎
不如話司徒華先係金主

智障

1999

又李卓仁，仲唔係百份報？

依加都唔鳩想理佢哋住，專心打外國勢力線好過。

如果真係收左咁多錢 每次集會 圍警署講緊最少一千萬 個個星期幾億
咁大量資金流入香港 m記賣緊300蚊個餐啦

藍絲係靠呢類野黎講
都係錢錢錢

同erer sir一樣囉

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

推乜撚
理佢都on9

其實呢d野唔使post上黎
連登而家係男女老幼乜都有
有d偏黃老人家本來收唔到呢d 9up文
係度見到就會懷疑人生

會信嗰啲都on9嚟

反正都係，叫佢地一齊上黎睇下有咩内幕郜好丫

點解有人信種金就係咁解

唔好睇呢d野好戇鳩，小學學歷果班真係會信

唔怪得D慒撚會俾人呃幾千萬
真係創作力同幻想會嚇你一跳